唔識溝女求教

今年21 A0
其實平時自己份人都算有社交 係U又上過莊
中學小學班friend 仲keep到
正常社交都算良好
但係一講到溝女 就真係不了
平時都會做下運動彈下結他
出街都會gel下頭 自問雖然唔靚仔但係起碼俾人感覺乾淨
真係唔知點解仲係單身一個

有冇溝女大神可以救下小弟

你的樣子如何

緣分未到姐~
希望你快d搵到適合你既另一半

問得呢個問題

一係假膠 一係社交其實有問題

唔係靚仔 普通樣 但係唔會俾人感覺好污糟
178cm

其實我朋友真係算OK多 有男有女 就係搵唔到另一半

咁唔差呀… 身邊有冇女性朋友指出你問題

人人親近我 無人爭奪我

想人答比啲誠意 up張圖上黎先

有問過 已經跟左佢哋嘅意見改善咗好多 但係改咗成兩三年都仲未有

自爆 不了

靚仔彈吉他 = Charm
一般樣彈吉他 = 毒

利申: 我就係例子

唔知係咪平時習慣秒回（邊個都係）
啲女都唔係好覆我
可能太chur

唔好咁啦 識樂器既男仔加好多分嫁
你要加油呀

圖

秒回好大風險 唔好呀ching

有冇女仔會同你傾心事?
冇就繼續等吓先

見着身邊啲狗公
明明講嘢一嚿嚿 做嘢又仆街 成面暗瘡 都出到pool
呢刻覺得自己好失敗
但係又唔知自己有咩問題

有 都有兩三個 不過真係當大家朋友

可唔可以再講多啲

夜喇

friend zone都係由傾心事開始

其實人地係咪對你有興趣 你 friendzone 人

一般人都係睇嗰樣先 !
除非個女仔真心識欣賞音樂 😥

因為我都成日秒回人 d人只會當你on9
然後得閒先so下你 搞到自己cheap哂
同埋比人印象太熱情 嚇親人

我呀 識彈結他既男仔好多分

等人溝

放棄

啱 前嗰排鍾意咗個女仔 同佢傾得一開始都OK 點知越傾越hea
可能真係太熱情

如果真係普通朋友就算啦

其實我唔知邊啲時候應該Chur 邊啲時候應該唔Chur
求教

一樣呀ching
應該溝賓賓印印易d出倒pool

就嚟貓貓狗狗都冇所謂

我陪你傾下計啦
岩岩訓醒 而家訓唔返

我都想知 cry

我都有過相同經歷啊 ! 太熱情會有反效果

一字記之若：flirt

同女傾計唔好下下諗要人做你條女，咁會好易令話題失控，輕鬆就得

其實啱啱係ocamp識咗個女仔
咁我係helper 一開始要派膠炒起個氣氛
點知好似比個女仔定左型
利申 琴日出camp勿相認

會傾心事唔等於friend zone
個天落雨 地下會濕
但地下會濕 唔代表個天落雨

嗰啲一係有仔，一係識咗好耐 大家對大家都冇咩感覺 一定係friend zone 咗

有冇約佢出黎先
我ex都係ocamp度識返黎

有 本身約咗佢一齊reg同一科 一齊去見同一份工
但係講完呢啲越講越冷淡

咁你唔好彩
無追哂post 而家有無對象？

有fd琴日出camp…

秒回通常 我經驗 一開始啱啱識有啲興趣咪大家秒回下 之後熟左啲就hea落去 最後通常
反而慢覆先易傾得耐

有
其實啱啱係ocamp識咗個女仔
咁我係helper 一開始要派膠炒起個氣氛
點知好似比個女仔定左型
利申 琴日出camp勿相認[/quote]
有冇約佢出黎先
我ex都係ocamp度識返黎

各位巴絲係咪瞓晒覺

你知唔知個根本問題係邊啊ching
一個字 細膽

係咁啱佢忙定topic唔啱傾咋
有無約出街睇戲食飯